來自深淵畫風(漫)

有冇人完全接受唔到個種畫風
本來想話睇下係唔係咁正
但睇左六七話真係頂唔順

其實我係黎問近兩年有咩好漫畫睇

冇
由畫風去到世界觀同劇情都係正撚到仆街

炎炎消防隊

深淵算畫得好靚

我知佢係畫得靚
但係我真係接受唔到個種晝風

我稱呢種style做trap

本來已唔鍾意 呢啲 頭大身細 既 畫風,
仲要好少少既囡囡無條.
睇完頭兩集 悶到仆街,
真係理撚理後面係咩神作 都要 棄番了

好撚正 希望出埋game

agger

你都係去番睇d大波囡囡喇廢j

開頭條女死都要落去又嘈又煩又任性真係想打巴佢

不過之後火葬炮開始好睇好多
屌你 條女完全無鳩用

條女冇用？
你有冇認真睇套野

我睇頭兩隻都以為係垃圾...但睇到之後先發現自己too young too naive
我只睇左動畫，唔敢話係神作，但一定係佳作
甚至話係2017最佳動畫都唔過份

一入左深圳就好刺激 好似變左第二套野咁
之前仲以為係一層走返上上一層先有事
點知原來係上升就已經奶野
爆血果幕真係鳩都縮埋

深圳

深圳真係好危險，兩個細路入去隨時渣都無

動畫真係幾垃圾 好拖 又專登整到好治癒系 子供番
又想玩果招掛羊頭賣狗肉 做得太明顯就反感

漫畫正好多

咁都叫拖 ?

好多人都未頂到落深圳 已經棄番

你漫畫睇左leon緊係覺得動畫慢啦

呢樣真

Leon卿太正 成日想快d做到佢出場

娜娜奇

漫畫好似停左

44出左冇耐咋喎